宜家好明顯有人請左IT或者媒體公司去公開義士

大家呢幾個鐘都有望過呢個channel啦
唔知佢on99定失智講明有十幾位同事做緊野
即係好明顯已經係有人請左成個公司去做野
就正正係玩呢d白色恐怖去嚇宜家既示威者
當我地宜家既政府驚到要係出面招聘公司搞義士
証明我地做緊既係冇錯既

不過政府要咁玩都幾垃圾下
明面唔夠黎玩陰濕野
都似佢地做既野 永遠上唔到大台

推

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

希望有人keep住推
我要訓先先

做左先唔好理，唔好比佢大到先，大到都要做

push

鬥spread改圖

幫手保護好戰友，各位鍵盤戰士係時候開工

推！

可能真係要做...

有巴打講：
有photoshop既巴絲打 唔該幫手改圖face swap
用盡一切方法 令到一張圖有好多個唔同版本
要令到佢地上到court要證明張相係真確係有難度既

另外facebook咪好多咸網毒link既
心心d唔好放入去
如果唔係咁多廢佬咁撚淫一定好易中伏

#戰友建議

好撚樣衰 唔cap咁多

預告埋 佢俾人踢爆左
應該又係9up咩我地同事睇唔過眼
自發做事架

report完不過
佢地啲相唔似係獨家派鬼入去影, 傳媒到拎嘅就無意思, 警犬都有
不如文宣長輩圖唔好出賣自己屋企人好過啦.

好似見佢有份衝擊立法會

Key 條撚樣上去啦

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

緊急

各有各做！

推上國際

鬼group！！！！！

檢舉佢老母臭閪

睇黎無budget

[長文]眼淚的意義

義士唔好中招呀
假架！！！

要文宣呢件事出去

用我一生 換你十年天真

大佬呀 你咁樣點溝女呀

D女只會當你傻西 人做mk你做mk

有冇方法起到呢條友底？
btw 點解呢條友可以樣衰成咁

講真 佢地揾到既 警察實有而且更詳盡更齊全

Push

幫得政府做打手都估到咩質素啦

武鬥完 係時間文鬥 鍵盤戰士真點要出擊

我本身好眼訓 而家仲未笑完

呢條撚樣一定成日覺得自己好吸引

PUSH

有心搵你地既全部都係鬼，一律無視

傳播速度太快啦 有冇其他方法

半夜真係嬲到訓唔著
呢班助紂為虐嘅人一齊落地獄啦

其實好簡單 是但換d卡通人物圖落去
最緊要個數量多 d傻閪睇多幾次就以為玩野圖
改圖多 傳送多就夠

推，正仆街

推
搵佢地間公司出黎

只求report,不需要入

請十個有撚用
我員二萬幾個

為左賺錢 連呢個政府都幫得落既公司都上唔到大台
搵巴打放蛇睇下間野咩料

可能根本係犬

Reported

人地自認黑社會啊 點算

真心，以為玩白色恐怖就冇人會再反？
呢度係香港唔係支那，同你死過呀我地

[執相大師快入]用盡一切方法救義士

pish

安已不

弱智真係有樣睇

係咪姐係傳說中既自稱三合會成員 媽啊我好驚

下面張圖佢唔係撐反黑咩咩

keyboard warrior, fight!!!!

好嘔

人地第一次撐反黑
唔知之前係咪有過節啦

戰友：
有必要澄清，知道大家心急救義士，又試P圖又sd咸link
但係漁翁撒網，只會盞搞
著埋自己
可能會因為不誠實使用電腦被狗捉，順帶chok埋其他重要資料
現時被狗捉果個都係因為網上言論
唔好自亂陣腳，集中準備文宣/後續行動

已有詳盡計劃及門路者除外
#戰友建議

From TG

啲留言講佢自己比反黑打過咁
點解? 自己諗下啦

係啵佢地想點

同班保皇話要立蒙臉法一樣離譜

推條人形豬好撚柒

我覺得冇請 呢班人好明顯就係傳媒
Most probably係大公文匯
一間報紙入面會有設計師 會有寫手 會有人搞social media
而且大公入面嘅記者真係非常憎恨後生仔
之前出手打梁天琦就係呢間報社 佢嗰啲串77嘅句子好有佢嘅風格

點解個鬼group同個死肥仔report極都仲喺到

都似啦 用字講到叫行家畀相佢地
同埋仲要跟到入垃會專登逐個點相留底
一定係傳媒架啦

你正常啲相點會喺入面影得咁清楚
對比啲相就返角度
直頭知道係邊個記者添
笑死我 攬炒啦

梗係驚, 大陸最驚香港成功/半成功爭取到, 之後大陸有樣學樣, 到時中共就頭痕

要推

假若被補絕對有權聯絡律師同家人，無須公開尋人

唔理出於咩原因，有心搵你既全部都係鬼

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

Anonymous